請醫護人員即時罷工，換衫返屋企

Never look back

老哥認同

老隨認同

支持
我地都撐醫護

翻屋企喇喂
叫林鄭自己落去照顧武肺